<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Lekaby on Chollazos Apple, Iphone y accesorios</title>
    <link>https://apple.tole.es/tags/lekaby/</link>
    <description>Recent content in Lekaby on Chollazos Apple, Iphone y accesorios</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Jan 2026 10:13:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://apple.tole.es/tags/lekaby/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lekaby - Smart Tracker Tag 4 Pack localizador Buscador Compatible con la aplicaci贸n Buscar de Apple Solo iOS Tag localizador para localizar Llaves Mochilas Carteras y equipajeBater铆a Reemplazable Negro</title>
      <link>https://apple.tole.es/b0fkmw2z6r-es-lekaby-smart-tracker-tag-4-pack-localizador-buscador.../</link>
      <pubDate>Tue, 20 Jan 2026 10:13:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://apple.tole.es/b0fkmw2z6r-es-lekaby-smart-tracker-tag-4-pack-localizador-buscador.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FKMW2Z6R/?tag=tolees-21&#34;&gt;Lekaby - Smart Tracker Tag 4 Pack localizador Buscador Compatible con la aplicaci贸n Buscar de Apple Solo iOS Tag localizador para localizar Llaves Mochilas Carteras y equipajeBater铆a Reemplazable Negro&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FKMW2Z6R/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/51xqK6ow01L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Lekaby - Smart Tracker Tag 4 Pack localizador Buscador Compatible con la aplicaci贸n Buscar de Apple Solo iOS Tag localizador para localizar Llaves Mochilas Carteras y equipajeBater铆a Reemplazable Negro&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;RASTREO GLOBAL Y ALERTA DE 90-100 dB: Localiza tu etiqueta inteligente m谩s cercana con un sonido fuerte (90-100 dB), incluso si est谩 escondida bajo las almohadas. 驴M谩s lejos? La red Find My, compuesta por millones de dispositivos Apple, te ayuda a localizarla en el mapa y te gu铆a directamente hasta ella.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;DURADERO Y ECONMICO: Funciona con una pila de bot贸n CR2032 reemplazable con una duraci贸n de hasta 24 meses. Consulta f谩cilmente el nivel de bater铆a en la app. El paquete incluye: 4 localizadores de llaves, 4 llaveros, 1 pila CR2032 (incluida) e instrucciones. Un regalo perfecto para amigos o familiares olvidadizos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;DISEO ROBUSTO IP67 PARA VIAJES: Esta etiqueta inteligente de rastreo es resistente al agua y al polvo con certificaci贸n IP67. Resiste la lluvia, las salpicaduras e incluso una breve inmersi贸n, ideal como rastreador de equipaje para condiciones de viaje adversas o aventuras al aire libre. Su dise帽o compacto se adapta perfectamente a cualquier llavero.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;PRIVACIDAD: Tu privacidad es nuestra prioridad: Todos los datos de ubicaci贸n son an贸nimos y est谩n cifrados de extremo a extremo. Nadie, ni siquiera el fabricante, puede acceder a tus datos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;USO COMPARTIDO Y GESTIN DE &amp;ldquo;Smart Tag&amp;rdquo;: Comparte este smart tracker tag con hasta cinco personas (por ejemplo, familiares o amigos) a trav茅s de la app Find My para que cualquiera pueda ver la ubicaci贸n y rastrear el objeto (iOS 17 y posteriores). Tambi茅n recibir谩s notificaciones autom谩ticas (&amp;ldquo;Recordatorio de Olvidado&amp;rdquo;) si olvidas accidentalmente tus etiquetas inteligentes.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;FUNCIONA CON APPLE FIND MY (CERTIFICADO MFi): Este localizador de llaves se integra a la perfecci贸n con la app Buscar de Apple (solo iOS). No requiere apps de terceros ni cuotas de suscripci贸n. Usa la red global de Apple para localizar tu maleta, mochila o cartera: una potente etiqueta inteligente de seguimiento, mucho m谩s eficiente energ茅ticamente y sin tarjeta SIM.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FKMW2Z6R/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0FKMW2Z6R/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0FKMW2Z6R/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0FKMW2Z6R/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0FKMW2Z6R/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0FKMW2Z6R/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0FKMW2Z6R/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0FKMW2Z6R/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0FKMW2Z6R/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0FKMW2Z6R/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0FKMW2Z6R/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0FKMW2Z6R/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0FKMW2Z6R/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
