<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Instrumentos Musicales on Chollazos Apple, Iphone y accesorios</title>
    <link>https://apple.tole.es/tags/instrumentos-musicales/</link>
    <description>Recent content in Instrumentos Musicales on Chollazos Apple, Iphone y accesorios</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-es</language>
    <lastBuildDate>Thu, 27 Nov 2025 22:44:51 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://apple.tole.es/tags/instrumentos-musicales/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Hollyland Lark A1 Mini Duo - Mini micr贸fono inal谩mbrico para iPhone 15/16 y Android 2 TX &#43; USB-C RX micr贸fono magn茅tico para Youtube TikTok podcasts y Vlogs Negro sin Estuche de Carga</title>
      <link>https://apple.tole.es/b0f3cv3rmq-es-hollyland-lark-a1-mini-duo-mini-micr%C3%B3fono-inal%C3%A1mbrico.../</link>
      <pubDate>Thu, 27 Nov 2025 22:44:51 +0000</pubDate>
      <guid>https://apple.tole.es/b0f3cv3rmq-es-hollyland-lark-a1-mini-duo-mini-micr%C3%B3fono-inal%C3%A1mbrico.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;En este momento est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F3CV3RMQ/?tag=tolees-21&#34;&gt;Hollyland Lark A1 Mini Duo - Mini micr贸fono inal谩mbrico para iPhone 15/16 y Android 2 TX &amp;#43; USB-C RX micr贸fono magn茅tico para Youtube TikTok podcasts y Vlogs Negro sin Estuche de Carga&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F3CV3RMQ/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/419JKi9AIiL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Hollyland Lark A1 Mini Duo - Mini micr贸fono inal谩mbrico para iPhone 15/16 y Android 2 TX &amp;#43; USB-C RX micr贸fono magn茅tico para Youtube TikTok podcasts y Vlogs Negro sin Estuche de Carga&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Belkin auriculares True Wireless SOUNDFORM Play preconfiguraciones de ecualizaci贸n  certificaci贸n IPX5 de resistencia frente al sudor y el agua  38 horas de autonom铆a  iPhone  Galaxy  y otros  azules</title>
      <link>https://apple.tole.es/b09x3kwp6t-es-belkin-auriculares-true-wireless-soundform-play.../</link>
      <pubDate>Mon, 18 Aug 2025 05:14:30 +0000</pubDate>
      <guid>https://apple.tole.es/b09x3kwp6t-es-belkin-auriculares-true-wireless-soundform-play.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Est谩 &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09X3KWP6T/?tag=tolees-21&#34;&gt;Belkin auriculares True Wireless SOUNDFORM Play preconfiguraciones de ecualizaci贸n  certificaci贸n IPX5 de resistencia frente al sudor y el agua  38 horas de autonom铆a  iPhone  Galaxy  y otros  azules&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09X3KWP6T/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31Foaa8eqHL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;Belkin auriculares True Wireless SOUNDFORM Play preconfiguraciones de ecualizaci贸n  certificaci贸n IPX5 de resistencia frente al sudor y el agua  38 horas de autonom铆a  iPhone  Galaxy  y otros  azules&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sus 38 horas de autonom铆a de la bater铆a, 8 horas con los auriculares inal谩mbricos y 30 m谩s con el estuche de carga, garantizan que la m煤sica no parar谩 en ning煤n momento.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;su grado IPX5 de resistencia al sudor y las salpicaduras de agua te permite usarlos sin importar la lluvia. Ni los entrenamientos m谩s duros supondr谩n un obst谩culo para disfrutar de tu contenido.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;En cada auricular inal谩mbrico hay integrados dos micr贸fonos que captan cada detalle y que te permiten hacer llamadas y comunicarte a la perfecci贸n sin importar donde est茅s.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;la vinculaci贸n con otros dispositivos es muy sencilla por Bluetooth 5.2 Los intuitivos controles t谩ctiles en ambos cascos te permiten pulsar para ajustar el volumen o saltar canciones.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Estilo m谩s adecuado para: unisex&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Los transductores din谩micos de 6 mm y las 3 preconfiguraciones de ecualizaci贸n producen un audio de gran calidad y ajustado a las preferencias del oyente.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Si haces una carga parcial de 10 minutos podr谩s usarlos otros 60 minutos adicionales. la carga r谩pida por USB-C recarga completamente el estuche y los auriculares en tan solo una hora y media.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09X3KWP6T/?tag=tolees-21&#34;&gt; Ver la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B09X3KWP6T/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B09X3KWP6T/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B09X3KWP6T/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B09X3KWP6T/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B09X3KWP6T/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B09X3KWP6T/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B09X3KWP6T/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B09X3KWP6T/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B09X3KWP6T/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B09X3KWP6T/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B09X3KWP6T/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B09X3KWP6T/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>TONOR Micr贸fono Lavalier para iPhone con Reducci贸n Inteligente de Ruido  Mini micr贸fono con estuche de carga  bater铆a de 48 h de duraci贸n  Bluetooth para streaming en directo  Vlogs  YouTube y TikTok</title>
      <link>https://apple.tole.es/b0dp2rg884-es-tonor-micr%C3%B3fono-lavalier-para-iphone-con-reducci%C3%B3n.../</link>
      <pubDate>Thu, 24 Jul 2025 13:54:56 +0000</pubDate>
      <guid>https://apple.tole.es/b0dp2rg884-es-tonor-micr%C3%B3fono-lavalier-para-iphone-con-reducci%C3%B3n.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees-21&#34;&gt;TONOR Micr贸fono Lavalier para iPhone con Reducci贸n Inteligente de Ruido  Mini micr贸fono con estuche de carga  bater铆a de 48 h de duraci贸n  Bluetooth para streaming en directo  Vlogs  YouTube y TikTok&lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41fmgrxqvTL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;TONOR Micr贸fono Lavalier para iPhone con Reducci贸n Inteligente de Ruido  Mini micr贸fono con estuche de carga  bater铆a de 48 h de duraci贸n  Bluetooth para streaming en directo  Vlogs  YouTube y TikTok&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Transmisi贸n inal谩mbrica sin latencia (20M): El micr贸fono inal谩mbrico utiliza transmisi贸n estable de 2.4GHz para un audio sin latencia a distancias de hasta 20 metros (65 pies). Tambi茅n soporta grabaciones simult谩neas con dos micr贸fonos, ofreciendo mayor versatilidad para tus proyectos&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Reducci贸n inteligente de ruido: Equipado con tecnolog铆a avanzada, modos de reverberaci贸n y AI para eliminar ruidos no deseados, asegurando grabaciones claras incluso en entornos ruidosos. Perfecto para grabaciones y transmisiones en vivo sin interferencias.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Compatibilidad universal: Plug-and-play sin necesidad de apps. Solo conecta el receptor y presiona el bot贸n de encendido por 1 segundo para emparejar autom谩ticamente. Funciona con aplicaciones como YouTube, Facebook, Instagram, TikTok y m谩s para entrevistas y vlogs. Disponible en versiones Type-C e iOS; elige seg煤n tus necesidades.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Compatibilidad universal: Plug-and-play sin necesidad de apps. Conecta el receptor y presiona el bot贸n de encendido por 1 segundo para emparejar autom谩ticamente. Compatible con aplicaciones como YouTube, Facebook, Instagram, TikTok y m谩s para entrevistas y vlogs. Disponible en versiones Type-C e iOS; elige seg煤n tus necesidades.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Calidad de sonido superior: Nuestros micr贸fonos lavalier ofrecen un audio excepcional con una sensibilidad de -38dB y una tasa de muestreo de 44.1kHz, perfectos para entrevistas, podcasts y transmisiones en directo. Adem谩s, la tecnolog铆a avanzada de reducci贸n de ruido garantiza grabaciones claras. 隆Lleva tus grabaciones al siguiente nivel!&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees-21&#34;&gt; Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DP2RG884/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DP2RG884/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DP2RG884/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DP2RG884/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DP2RG884/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DP2RG884/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DP2RG884/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>HollyView - Hollyland Lark M2 Micr贸fono Inalambrico Solapa  2TX&#43;1RX  para C谩mara  iPhone  Android  PC  300m  48kHz/24 bit  Hi-Fi Audio  ENC Antirruido  40H  Microfono Inal谩mbrico para Podcast  Livestream  Vlog</title>
      <link>https://apple.tole.es/b0cp7pwl5d-es-hollyview-hollyland-lark-m2-micr%C3%B3fono-inalambrico-solapa.../</link>
      <pubDate>Tue, 22 Jul 2025 08:35:16 +0000</pubDate>
      <guid>https://apple.tole.es/b0cp7pwl5d-es-hollyview-hollyland-lark-m2-micr%C3%B3fono-inalambrico-solapa.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CP7PWL5D/?tag=tolees-21&#34;&gt;HollyView - Hollyland Lark M2 Micr贸fono Inalambrico Solapa  2TX&amp;#43;1RX  para C谩mara  iPhone  Android  PC  300m  48kHz/24 bit  Hi-Fi Audio  ENC Antirruido  40H  Microfono Inal谩mbrico para Podcast  Livestream  Vlog&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CP7PWL5D/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41gilemkH2L._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;HollyView - Hollyland Lark M2 Micr贸fono Inalambrico Solapa  2TX&amp;#43;1RX  para C谩mara  iPhone  Android  PC  300m  48kHz/24 bit  Hi-Fi Audio  ENC Antirruido  40H  Microfono Inal谩mbrico para Podcast  Livestream  Vlog&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cambio suave entre mono y est茅reo: El LARK M2 microfono solapa admite dos modos de grabaci贸n, mono y est茅reo. Pulsa el bot贸n de cambio de modo del receptor para cambiar de modo sin sudar. (Nota: El RX s贸lo admite el cambio de modos cuando est谩 conectado a una c谩mara a trav茅s de la toma de audio de 3,5 mm).&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cancelaci贸n de ruido Smart Control - Con un solo clic, activa y desactiva la cancelaci贸n de ruido sin esfuerzo. Los sonidos se mantienen n铆tidos, detallados y sin distorsiones gracias al firmware y los algoritmos mejorados. Adem谩s, los niveles de volumen se pueden ajustar f谩cilmente en el receptor del micr贸fono inal谩mbrico LARK M2 con el mando intuitivo.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Emparejamiento instant谩neo nada m谩s sacarlo de la caja: El sistema de micr贸fono inal谩mbrico LARK M2 viene preemparejado, por lo que no tendr谩s que ocuparte de complejos procedimientos de configuraci贸n. El transmisor y el receptor se emparejar谩n autom谩ticamente, lo que te permitir谩 empezar a grabar de inmediato.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Incre铆blemente peque帽o - Con un peso de s贸lo 9 g, el micr贸fono inalambrico solapa LARK M2 permanecer谩 firmemente sujeto a su ropa. Con su reproducci贸n de sonido sin p茅rdidas y sus extraordinarias capacidades de grabaci贸n, te ofrece un excelente rendimiento de grabaci贸n sin igual.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;300 Transmisi贸n estable - El micr贸fono de solapa LARK M2 es la herramienta ideal para capturar audio de alta calidad en entornos dif铆ciles y a largas distancias, gracias a un alcance de transmisi贸n ultralargo de hasta 300 m (en zonas libres de obst谩culos e interferencias). Adecuado para eventos al aire libre, entrevistas y vloggers&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Bater铆a de 40 horas de duraci贸n - Con una eficiencia energ茅tica optimizada, el microfono inalambrico solapa LARK M2 puede funcionar hasta 10 horas (con ENC desactivado). Con el estuche de carga, la versi贸n m贸vil tiene una duraci贸n de bater铆a de 40 horas. Ya no tendr谩s que preocuparte por si te quedas sin bater铆a.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Calidad de sonido de estudio - El microfono inalambrico profesional LARK M2 cuenta con un formato de audio de 48kHz/24 bits, capturando cada sonido con precisi贸n. Con una relaci贸n se帽al/ruido de 70dB, garantiza se帽ales de audio con el m铆nimo ruido de fondo. Adem谩s, puede manejar un SPL m谩ximo de 115dB, perfecto para grabar en entornos con sonidos agudos.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CP7PWL5D/?tag=tolees-21&#34;&gt; Accede a la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0CP7PWL5D/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0CP7PWL5D/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0CP7PWL5D/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0CP7PWL5D/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0CP7PWL5D/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0CP7PWL5D/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0CP7PWL5D/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0CP7PWL5D/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0CP7PWL5D/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0CP7PWL5D/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0CP7PWL5D/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0CP7PWL5D/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>YEJATA Micr贸fono Lavalier inal谩mbrico con pantalla digital de bater铆a de 360掳  cancelaci贸n de ruido omnidireccional  rango de 100 pies  clip giratorio para iPhone 15/16  Android  PC  iPad  tableta</title>
      <link>https://apple.tole.es/b0dydrdngx-es-yejata-micr%C3%B3fono-lavalier-inal%C3%A1mbrico-con-pantalla-digital.../</link>
      <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 15:02:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://apple.tole.es/b0dydrdngx-es-yejata-micr%C3%B3fono-lavalier-inal%C3%A1mbrico-con-pantalla-digital.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees-21&#34;&gt;YEJATA Micr贸fono Lavalier inal谩mbrico con pantalla digital de bater铆a de 360掳  cancelaci贸n de ruido omnidireccional  rango de 100 pies  clip giratorio para iPhone 15/16  Android  PC  iPad  tableta&lt;/a&gt; en el siguiente enlace!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/41-t07AFmoL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;YEJATA Micr贸fono Lavalier inal谩mbrico con pantalla digital de bater铆a de 360掳  cancelaci贸n de ruido omnidireccional  rango de 100 pies  clip giratorio para iPhone 15/16  Android  PC  iPad  tableta&#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;癸:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Larga duraci贸n de la bater铆a y flexibilidad de carga: con m谩s de 14 horas de duraci贸n de la bater铆a (7 horas para un micr贸fono), estos micr贸fonos est谩n dise帽ados para grabar todo el d铆a. El receptor y el tel茅fono se pueden cargar simult谩neamente a trav茅s de USB-C, y el cable de carga uno a dos incluido permite que ambos transmisores se carguen a la vez. Nunca dejes de grabar, incluso mientras se carga.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Micr贸fonos Lavalier inal谩mbricos duales con pantalla de bater铆a digital: este paquete de 2 mini micr贸fonos USB-C cuenta con una pantalla digital de bater铆a, por lo que siempre sabes la carga restante para una grabaci贸n ininterrumpida. Perfecto para largas sesiones, garantiza que nunca te quedes sin energ铆a inesperadamente.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cuatro modos de audio vers谩tiles: elige entre el modo de sonido original para un audio puro e inalterado, modo de reverberaci贸n para mayor profundidad y riqueza, modo de reducci贸n autom谩tica de ruido (configuraci贸n predeterminada) para un sonido n铆tido y claro en entornos ruidosos, o modo de silencio para silencio instant谩neo. Haz clic en el bot贸n &amp;ldquo;M&amp;rdquo; para cambiar de modo o haz doble clic para activar el modo de silencio, perfecto para un control perfecto durante las grabaciones.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Compatibilidad universal y configuraci贸n Plug and Play: compatible con iPhone 15/16, Android, PC, iPad y tabletas, estos micr贸fonos vienen con un receptor USB-C y un adaptador USB-C a Lightning. Simplemente conecta el receptor, enciende el micr贸fono y el receptor, y se conectan autom谩ticamente, no necesita aplicaciones ni Bluetooth. F谩cil de usar para cualquier persona.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Todo lo que necesitas en un paquete: incluye 2 micr贸fonos inal谩mbricos, 1 receptor, 1 cable de carga USB C uno a dos, 2 fundas de micr贸fono de espuma, 2 parabrisas peludos, 1 adaptador USB-C a Lightning y un manual de usuario (idioma espa帽ol no garantizado). Respaldado por una atenci贸n al cliente dedicada, este kit es imprescindible para creadores de contenido, vloggers y profesionales por igual.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Cancelaci贸n de ruido omnidireccional de 360掳: la avanzada tecnolog铆a de cancelaci贸n de ruido garantiza un audio n铆tido desde todas las direcciones, lo que hace que estos micr贸fonos sean ideales para podcasts, YouTube, TikTok, vlogs, entrevistas y transmisi贸n en vivo. Perfecto para un sonido de calidad profesional en cualquier entorno.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Alcance inal谩mbrico de 100 pies y clip giratorio: mu茅vete libremente con un rango inal谩mbrico fiable de 100 pies. El clip giratorio proporciona un ajuste seguro y ajustable en la ropa, asegurando comodidad y flexibilidad durante el uso. Ideal para configuraciones de grabaci贸n din谩micas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees-21&#34;&gt; Accede a la oferta!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0DYDRDNGX/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0DYDRDNGX/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0DYDRDNGX/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0DYDRDNGX/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0DYDRDNGX/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0DYDRDNGX/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0DYDRDNGX/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>YEJATA Micr贸fono de Solapa inal谩mbrico de Doble Interfaz para iPhone y Android | Alcance de 25 m  Estuche de Carga de 40 h  cancelaci贸n de Ruido DSP | Minimicr贸fono para Vlogs  Beige </title>
      <link>https://apple.tole.es/b0f8bkrq9z-es-yejata-micr%C3%B3fono-de-solapa-inal%C3%A1mbrico-de-doble-interfaz.../</link>
      <pubDate>Sun, 06 Jul 2025 11:41:46 +0000</pubDate>
      <guid>https://apple.tole.es/b0f8bkrq9z-es-yejata-micr%C3%B3fono-de-solapa-inal%C3%A1mbrico-de-doble-interfaz.../</guid>
      <description>&lt;p&gt;Tienes &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees-21&#34;&gt;YEJATA Micr贸fono de Solapa inal谩mbrico de Doble Interfaz para iPhone y Android | Alcance de 25 m  Estuche de Carga de 40 h  cancelaci贸n de Ruido DSP | Minimicr贸fono para Vlogs  Beige &lt;/a&gt; aqui!&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees-21&#34;&gt;&lt;img src=&#34;https://m.media-amazon.com/images/I/31Tj6Ip48sL._SL500_._SL400_.jpg&#34; alt=&#34;YEJATA Micr贸fono de Solapa inal谩mbrico de Doble Interfaz para iPhone y Android | Alcance de 25 m  Estuche de Carga de 40 h  cancelaci贸n de Ruido DSP | Minimicr贸fono para Vlogs  Beige &#34;&gt;&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;:&lt;/p&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Todo en uno: Incluye cable de carga con certificaci贸n CE/RoHS. Incluye: 2 micr贸fonos; 1 receptor con dos puertos; 2 protectores de parabrisas peludos personalizados; 1 cable de carga tipo C; 1 manual de usuario; 1 bolsa de almacenamiento.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Compatibilidad universal con interfaz dual: Compatible con iPhone 16/15/14/13 (Lightning) y dispositivos Android/Tipo C (Galaxy S24, Google Pixel 8, iPad Pro), este micr贸fono inal谩mbrico elimina las complicaciones de los adaptadores. Perfecto para creadores que usan varios dispositivos y necesitan cambiar entre iOS y Android sin problemas.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;F谩cil de usar y transportar: No necesita controladores, Bluetooth ni aplicaciones. Listo para usar. Simplemente conecte el receptor a su dispositivo, presione el bot贸n de encendido del micr贸fono, se emparejar谩 con la luz verde y comenzar谩 a funcionar. Con un dise帽o conciso y elegante, ligero y compacto, la caja de carga es port谩til y f谩cil de guardar, lo que la hace conveniente para grabar videos en cualquier momento y lugar. Tambi茅n incluye una bolsa de almacenamiento para guardar c贸modamente todos los productos y accesorios.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;40 horas de autonom铆a con calidad de estudio: El estuche de carga de 600 mAh ofrece 10 horas de autonom铆a con un solo uso o 40 horas de autonom铆a total, ideal para grabar durante todo el d铆a. Su dise帽o resistente a salpicaduras IPX4 soporta cualquier clima, mientras que la pantalla digital de bater铆a garantiza que nunca se agote la bater铆a a mitad de la grabaci贸n. Adem谩s, tanto el micr贸fono como el receptor cuentan con un puerto de carga tipo C. Esto significa que puedes cargar tu tel茅fono m贸vil mientras grabas. Cuando el estuche de carga se agote, tambi茅n puedes cargar el micr贸fono directamente con el cable de carga.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;25 m de libertad y clip magn茅tico: La transmisi贸n sin p茅rdidas de 2,4 GHz cubre 25 m: graba con total libertad en estudios o grandes recintos. Doble opci贸n de uso: magn茅tico y clip. Ya sea que uses una camisa ligera en verano o una chaqueta gruesa en invierno, siempre hay una forma adecuada de usarlo para grabar. Tambi茅n incluye dos tapas a prueba de viento personalizadas para garantizar grabaciones n铆tidas, incluso en entornos ruidosos y ventosos. Tambi茅n est谩n disponibles los modos de silencio y reverberaci贸n, lo que hace que el sonido sea m谩s suave, natural y est茅reo para grabar.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees-21&#34;&gt; Comprar!!!&lt;/a&gt;&#xA;&lt;div&gt;&#xA;   Check the price of this item in other countries:&lt;p&gt;&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.co.uk/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees0a-21&#34;&gt; United Kingdom&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees-20&#34;&gt;吼 USA&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.de/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees0ca-21&#34;&gt; Germany&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.es/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees-21&#34;&gt; Spain&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.fr/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees0d-21&#34;&gt; France&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.it/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=tolees00-21&#34;&gt; Italia&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ae/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=rdkn01-21&#34;&gt; Arab Emirates&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.ca/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=rdkn0d-20&#34;&gt; Canada&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.com.be/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=rdkn0c-21&#34;&gt;ю Belgium&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.nl/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=lgtm05-21&#34;&gt;仇 Neederlands&lt;/a&gt; |      &#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.pl/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=rdkn073-21&#34;&gt;叼 Poland&lt;/a&gt; |&#xA;      &lt;a href=&#34;https://www.amazon.se/dp/B0F8BKRQ9Z/?tag=rdkn0a-21&#34;&gt;葛 Sweden&lt;/a &gt; |&#xA;   &lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
